有無人join 過CFI 的online certificate course

最近在Corporate Finance Institute 個website 度, 見佢地搞左一個online course 係關於 financial management and valuation, 呢個course 所教的內容係for 想做ibankers 的人預先去equip 好一D skillset 去準備/增加見工機會

有無大大分享下？
如果係finance-related major 的人, 可以唔使理呢個post........

讀完記得寫上 cv ，驚啲 HR 睇唔到